fat boy ig del左無人講

無人講咪我講囉 咪再屌無人講

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒